呢場喺一場符號之戰！！！

多得反蒙面法
令到我哋示威可以史無前例咁方便、咁日常、咁低成本
所有人，應承我
從今日開始，日日都係口罩日！！！！！

我哋必須要爭奪呢個符號
呢個代表不服從、逆權、抗命嘅符號
試下幻想下，如果喺條街，帶口罩嘅人仲多過唔帶口罩嘅人
藍絲、中間派個腦就會hand晒機：屌，點L解仲有咁多人支持班暴徒㗎？？？
就算多唔過都好，只要帶口罩嘅人比立法之前多，都已經係一種示威

而且，根據7婆條ON9反蒙面法
平日帶口罩係完完全全唔犯法

從今日開始，人人出街帶口罩！！！
人人都係流動嘅文宣！！！
讓抗命嘅符號無處理在！！！

全民口罩 日日都戴！